點可以俾藍絲打完人就咁算

理論上藍絲嘅政治價值=0，condom都不如。所以理論上發大嚟搞應該冇問題。
佢哋淨係識話睇唔到，如果報驚果陣交埋片，佢哋都好難話睇唔到。
譬如話太子同tko打人嗰啲有記者影到，可以交由議員嚟報驚（最好就公開）
就算驚慌亂咁嚟，之前都有成功例子。
雖然未必得
但係冇成本做乜唔試

pish